上水手足今晚精彩！

大家都好有目的
拆完一個又一個
行埋過粉嶺幫手
所有嘢都有商有量
好快有共識 抵讚！

另外有手足記低左喺粉嶺游泳池撞向手足架私家車
呢個要清算

可惜都係未開到齋

大把機會 陸續有嚟

幫推

唉 理都沒人理下北區班手足

有無手足有私家車圖撞完有無拆佢玻璃

上水手足無法無天

橫行上水粉嶺

勇武巴型到痴線！！

推到有車牌！

7月咪開左囉 上廣

望住粉火燒閘好心涼

正到癲

粉嶺街坊可以幫眼

北區係僅餘未食tg既地方

UZ8660 白色七人車

無力一推
上水今日行動超迅速
係雞嶺嘈緊上唔上果陣
即刻有勇武上去快閃
再一齊去粉嶺
極速快閃完仲會翻兜放魔法

有冇人可以幫手起！

雖然話狗毛都見唔到條
但野又做哂
又冇人被捕
做得好